連登仔是否雙重標準？點解連登仔睇tvb同用富途牛牛就得？

連登仔用富途牛牛買股就得
馬田幫富途牛牛賣廣告就被狙擊

連登仔睇Tvb套香港愛情故事就得
商戶係tvb落廣告就被狙擊

有冇其他例子